月經貓砂post 入黎放低貓砂牌子？ N1正垃圾

本身用開n1 一轉左廠 勁垃圾
但又唔知邊隻平靚正 結得好
大家用開邊隻？

搵左幾隻

舊主子用左二十年報紙

點用呢？ 求分享

喵社長

小白執事、豆丸都有用

撕做一條條
不過你主子開貓沙
唔知會唔會試

求推介木砂
宜家用緊嗰隻原來係強國製, 用完就諗住轉

同問
而加喱隻人地介紹 但唔太好用
花多眼亂唔知轉邊隻好

前排先有po話小白執事呃稱

用過豆腐、木、礦物、沸石砂
小白呃人﹐咩l都係一樣量
之後仲死雞撐飯蓋，話量一樣質唔一樣
根本個款都一模一樣
幫襯咗幾年，轉咗用沸石砂
無粉塵，唔洗鏟尿用專用尿墊
每日鏟屎，定期換尿墊貓砂好方便

求圖用n1 三日d砂就砂哂

沸石砂好似得一個牌子
要用雙層貓砂盤
最好用埋佢個貓砂盤，咁個尿墊會fit位
尿墊都係特別野，裏面有晶體吸臭味同裝尿
啲砂唔吸水令尿流落尿墊
佢個尿墊可以用一個禮拜，多貓有味就密啲換
見過有人會洗砂重用，我就不了會換新砂
計返其實平過用傳統砂

沖唔沖得廁所？

唔得，同埋出面難搵，係佢缺點
通常係hktvmall買定一pat，包砂包尿墊
睇份量，單貓家庭400幾蚊夠用兩三個月
如果貓屎靚唔痴砂/隻貓唔埋砂，可以扔廁所沖
我隻貓一時時，痴到砂會用膠袋扎哂放垃圾桶
膠袋係12蚊店狗出街用既細膠袋

thx絲
唔沖得廁就不了

吸唔吸到味？聽人講貓尿/屎都好大陣味，黎緊養貓想做定功課

lm

豆丸貓砂
貓砂都可以揀黃店！

想問下如果貓仔會食貓砂用邊隻好

邊隻豆腐砂性價比高

之前無意中發現呢隻貓砂幾好用（我用綠茶味）
$46/7L都幾抵玩 不過屋企好多貓既未必夠用

植物之芯 原味 好用

Furrie隻雲呢拿豆腐砂

依隻仲有紙砂款 綠色一粒粒個個就係
包裝寫住綠茶消臭但冇乜綠茶味

有冇人用過ig petion個隻poopcorn貓砂，訂咗幾包諗住試，不過一直用開水晶砂，唔知隻腌尖貓鐘唔鐘意

應該唔吸味，但係感覺冇用豆腐砂咁臭依隻係每星期打開下層換尿墊果下臭姐

之前用開aeon牌豆腐砂
但係好似用得個零禮拜就有朕酸餿味
就算每日都剷乾淨都係咁
轉咗用Top Sand但好快就粉化
有冇識隻豆腐砂無味又keep到唔快化粉

支那製㗎喎

用緊呢隻 檸檬味好香 而且好平$28/5L $48/2包

佢一刮唔會成手麵係屎？

留名

唔會啦,如果隻貓傻,
用沙都會成手屎

呢隻好抵用 綠丸太細粒會整到一屋都係 呢個無
但得樂高有得賣

豆腐砂？

礦物砂嚟 可能我隻貓貓唔挑剔 換過豆腐砂 木砂 礦物砂都無問題

我隻貓成日挖到成手屎

呢個我知～其實係香港人用日本技術，加拿大原料整
但好似因為香港出 廠係中國 所以都要寫中國製
hktv mall有寫日本/中國
我諗都係D出版限制既問題
至少佢FB share 流婆貓之類既問題先

我剛剛都買左一包試
但送到黎 我覺得好細包⋯⋯咁計有D貴

用左幾年N1😓 貪佢hktv mall方便訂
原來咁唔掂

我都係呀！
係近排佢FB話轉左個模具整 細粒左但唔影響使用
之後D人查到 根本連個廠都轉埋！
大6整
一用 真係差到爆
結唔到 痴哂底
唉

咁d貓屎會唔會痴得實?係唔係每次屙屎都要即刻清走?

上網睇見人話豆腐沙有粉塵同落砂問題，呢隻有無呢d問題?同埋都吸到味既?

如果d屎乾身基本上都唔係點痴架，睇下你想唔想執啦，我就慣左之前就算用豆腐砂都係一見到屎就執，不過我都有試過去8日旅行放低兩個貓砂盤係度，都冇乜問題。可能我兩隻冇乜屎痾，因為食生肉吸收得比較好，都唔係日日有屎執

依隻我之前都有用過，我兩隻成日整到周圍都係，驚既可以揀返粗粒豆腐砂，咁就好小小，但我覺得豆腐砂都係有味。

有冇巴絲用過grandee豆腐砂？好唔好用？

我附近有間寵物店賣緊150蚊20L，好似好抵咁但我google過都冇乜資料，又冇乜人講

我覺得都算係咁 唔痴腳 我用綠丸 太細粒佢地都會卡腳指搞到一屋都係

呢家用緊隻木砂 本身見佢日本制 屌你點知用落完全係災難 隻貓一去廁所就踩到成腳木屑出黎 結果成屋都係屑

日日吸塵都唔掂

Wの爽快
好好用，比較大粒貓貓屙完唔易帶出砂盤

Lm

Lm 學嘢 本身用N1
之後轉植物之芯綠茶味 但隻味好假好難頂
有啲想轉沸石砂嗰款，但衰仔有時會軟便怕會好麻煩

木砂我初初都有比佢地用過，牌子係Golden Bonta，但冇成腳木屑既情況喎，你果個係雙層貓砂盤?
你可以留意下unicharm隻沸石砂，換尿墊就得，d砂就大概一個月換一次，平時都係執屎。轉左之後已經冇乜點砂出黎，因為d砂好大粒同埋呢有隻地氈有好多個窿，可以放係個貓砂盤前面，佢一出黎d砂就跌左落地氈d窿度，都有d幫助，我之前係淘寶搵。

沸石砂軟便係有d麻煩，會痴晒落d砂度。我兩隻都係腸胃唔好架，間唔時軟便爛屎，唯有將掂到既砂都執起，但沸石砂真心方便

想問喺邊度訂開

轉左廠咩

用開韓國wewe玫瑰味
我覺得隔到味 推介埋俾fd用
但最近代理斷咗貨

我都係去寵物店買其實網上買都差唔多價錢

個人覺得貓尿depends on性別 貓仔啲尿會騷啲 貓女冇咩味
但貓屎就真係好撚臭用有蓋既貓砂盆會幫到好多

豆腐砂用到最底嗰啲點都有少少粉塵
因為我養貓女 尿就冇咩味 屎就用咩都係臭 所以我用有蓋貓砂盆

揀豆腐砂我比較睇容唔容易比隻貓帶出嚟、結團會唔會一鏟就散

植物之芯豆漿砂好香

因為阿媽好著緊貓尿/屎會好大陣味搞到間屋好臭，黎緊養個隻係貓女咁都好d

最近用緊呢隻 個人來講都好控味。。。
同埋佢一啲都唔粉，凝固能力都幾好。。
好過N1好多 自從N1係湖北製造之後冇再用過

我本身仲諗住買植物之芯

我都等緊呢隻送貨

btw，ching你去咗邊間買呀
我嗰間KLitter長期唔應機

但佢有一隻無雲呢拿味好香好似雪糕味咁 但我今次買錯左無味

用緊n1真係咁差咩

N1 轉左呢隻
好用 除左香左dd

咁正？
佢會唔會好粉呀

呢隻搵左幾間都好似唔見有咁

我都係搵左facebook賣廣告果間咋

佢連N1 都話垃圾， Fussie cat 唔洗諗

佢有粗條幼條兩種，N1 跟本由頭到尾都係支那製
用左10年都係支那製，只不過係俄羅斯牌子

我覺得唔會 除左最底果浸

又係佢好慢呀，等咗佢兩個星期都末有貨

要咁耐？
我第一次order咋

上網有好幾間都有 我喺天下貓貓買 買夠300送貨
幾好用 但真係長期都散發住好甜嘅雲呢拿味
不過我幾鍾意浸味

有冇人用過呢隻 見n1麻麻地呢隻又幾平想轉

屋企都有包 聽日換完話你知

係咪fb個間xx直銷？

係呀
試過google搵唔到其他地方賣呢隻

有。。。HKTV MALL有賣，但貴

n1用家留名等換牌子

N1以前真係OK
但轉左湖北廠之後⋯⋯真係好散

用緊 幾香 我覺得好過n1 n1碎好多 又無咩味

都唔算平喎 ??

我甜到有蟻

Thanks 絲打

Thanks 等我買黎試下先

我上網見pexchxxx賣緊個價同n1差唔多

係喎
thx

唔係掛
我留意下先

係砂盤附近

又唔太差喎 凝固都唔錯，大粒嚟
唔知係我個鼻定點，倒出嚟完全聞唔到有味
有少少粉，尚可接受。。。。
我比7.5/10

好詳細唔該晒絲打

我上次去佢門市 本身買n1 無晒貨
佢推介呢隻 差唔多價 咪試試佢

本身用開N1但真係太粉轉左豆丸
係少粉既但我主子好大篤尿佢結唔到
主子又鍾意喺d邊邊屙
搞到成日痴到個盤底都係d濕左一pat pat既砂

諗緊係咪又要轉砂
植物之芯結得好嗎?定大大s有其他推介

送左貨未

我有朋友都訂左，話四月中先有貨

咁搵笨....

未 佢話上個星期送 到今日都未

見到佢fb出新post加左價
屌，唔對路

隻富士貓係咪即係n1嚟？個包裝袋一樣
用過n1同小白隻包裝袋又係一樣
個人感覺n1小白同呢隻好似同一間廠整出嚟咁
冇咁靚啲砂就用n1包裝靚啲就用小白
而家整多款富士貓出嚟

但係感覺上富士貓係好用過n1 起碼唔係粉同大塵

屌 唔撚係掛
佢琴日先送到貨咋

可唔可以講下呢隻砂？

其實礦物砂同豆腐砂用起上黎有咩唔同？
我屋企果兩隻用N1唔沖落廁所
但近排真係想轉了

本身用緊N1, 我都係FB見到呢隻KLITTER, 貪平一次買左6包
好快就送左黎啦WO
因為N1未用哂, 而家溝緊砂, 感覺上係冇咁易粉, 同埋吸水力凝固都好過N1
之前N1有機會痾尿之後會痴到盤底, 而家冇乜

唔多鍾意陣味 仲要係大陸制

大陸製嘅？ 我好似搵唔到產地 但佢又寫澳洲

我係之前問竉物店員工 個人答我係中國製 我都係搵唔到產地

一定好臭。

用緊N1 但準備轉貓砂
網上見到豆丸隻NE-KO 花茶味豆腐砂好似幾吸引
有無巴絲用過 分享下
支持黃店

呢隻係大陸做
但基本上9 成豆腐砂都係大陸 掛住外國牌
咩n1 小白 富士貓果堆都係

honey pet唔錯

好用 但花茶唔再出
豆丸真心好用
黃店黎嫁！！

FB 見到話韓國貨 但我略略查過似大陸貨

主子唔肯用豆腐砂 點可以令到佢試下

用沸石砂，勁方便。雖然相對貴少少，加上本身主子食生肉，真係一啲都唔臭

用過栗米砂見到粉塵多就

粟米沙黎可以沖落廁所，佢結水力算幾好
但有時剷尿個彈會有d碎濕濕跌番落黎，所以換沙多數要換哂

有冇豆丸用後感

想請教下巴打餵生肉
你係買急凍肉定商業生肉定凍乾

大部分貓砂都係大陸貨㗎啦
不過呢隻真係好用
屌佢老母。。。頭先個仆街司機打電話屌鳩我
佢叫我二十四小時留喺屋企同佢收貨
又話因為個停車場得15分鐘所以要再收到我$20
好撚嬲 啲態度仲衰到呢

發誓都唔會去嗰間fb乜撚嘢直銷買貓砂
買埋最後今次真係永不取錄 就算佢送俾我都唔要
態度咁差 佢夠膽死同我講話我買得9包要人送上門
仲要用粗口鬧我 真係會後悔點解頭先唔鬧翻佢
如果唔係我想要啲貓砂我都費事理佢
唔通我自己落去拎啊？ 佢話係包送上門喎
佢仲好笑到要叫人收多啲錢 因為個停車場問題
我俾錢唔緊要喎 15分鐘真係乜都夠啦
我上次成架貨車搬屋 2個人都係用咗10分鐘咋
佢宜家呢個係貨Van 真係嬲到飛起

好用 真心

我隻貓用N1就會成半個頭都係粉

我都琴日送左貨
好似係tb黎

係呀 同一間
佢啲砂係唔錯 但係個司機態度惡劣

剛接貓返屋企，前主人都用開呢隻，但隻衰貓成日玩砂撥到周街都係，想轉大粒啲好似豆腐砂/竹炭砂消臭之類但又怕貓唔習慣唔肯柯，係咪要溝砂等佢慢慢接受？

好慘但又好撚好笑

搞到我都想轉N1

我用依隻 有點小貴 但幾好用

自己造，打碎冰鮮肉，加營養粉，再雪72小時，每次食前一晚由冰格放雪櫃解凍每日所需份量。

如果嫌麻煩，可以買商業生肉，有啲人接受唔到自己打生肉，好似我老母會覺得好唔衛生。

新貓入屋4日即轉生肉。本來屙粒粒屎，而家食咗生肉次次都屙一條條長靚屎。

PS FB有好多貓貓生肉group可以join嚟長知識

主子心諗：你玩嘢啊

好好笑

有冇巴絲用過呢隻？又係fb見到
但fb呢排狂偷聽我講野勁多呢啲post
所以想問下 不過應該比上面個klitter貴啲
本身都諗住買klitter喇 唔撚想再用垃圾N1

我都有呢個廣告

係咪無乜人用雙層盆同分解砂？
強烈推介哩隻，我屋企兩貓由細用到大

好處係
大粒唔會有粉塵
吸尿碎咗直落底盆，兩日倒一次落廁所沖走
呢個牌子嘅木味好香，我擺砂盆廁所幫我吸埋臭。

壞處係少貴，我買緊$110 3包。
一定要用雙層盆。
同埋用耐咗啲碎沙會蝕咗入底盆。

好似自從果間klitter賣廣告賣得咁成功後好多人都抄佢咁出廣告
但上面呢隻個價唔係特別抵咋喎

我都用緊呢隻，但原來係強國製想轉

豆腐砂好多日本製
最簡單去aeon買最平嘅top value已經係
貴少少可以睇下爽快牌同top sand

唔介意用兩層砂盤嘅重有花王同Unicharm出嘅崩解式貓砂
連個盤都係mij

話咩大部分都係大陸製果啲係打手嚟定真無知

日本牌子 但係咪made in Japan 架？

咪講咗係日本製

我都用緊N1，發現佢質素真係差咗好多，勁痴底。想問溝砂個比例係幾多？

冇特別控制份量，大約N1:klitten 1:4-5左右
純粹叫做落d N1比貓貓唔好一次過咁轉姐

但尿唔太吸到水，我鏟親都痴

都係但整體嚟講幾好

大家有冇試過喵社長或者富士貓之王樣呢2款貓砂